<resources>
    <string name="app_name">Attestation de déplacement</string>
    <string name="action_settings">Paramètres</string>
    <string name="menu_certificates">Attestations</string>
    <string name="menu_profile">Profile</string>
    <string name="menu_eula">CGU</string>
    <string name="menu_contribute">Aider</string>
    <string name="credits">Crédits</string>
    <string name="header_sub_title">de déplacement dérogatoire</string>
    <string name="profile_saved">Profile sauvegardé</string>
    <string name="create">Créer</string>
    <string name="ok">Ok</string>
    <string name="help_to_translate">Aider à la traduction</string>
    <string name="help_to_code">Aider à coder</string>
    <string name="help_to_design">Aider à designer</string>
    <string name="help_to_design_text">N\'hésitez pas à apporter votre aide pour designer
        l\'application (logo, bannières, mockups…) en cliquant sur le bouton ci-dessous.</string>
    <string name="help_to_code_text">Nous avons besoin de votre aide pour ajouter de nouvelles
        fonctionnalités et nous serons ravi d\'examiner vos "pull requests". Si elles sont
        approuvées votre nom ou votre pseudo sera ajouter aux crédits.</string>
    <string name="help_to_translate_text">Nous avons besoin de traduire l\'application pour ne
        laisser personne à  l\'écart. Vous pouvez aussi via ce biais nous indiquer les erreurs
        d\'orthographe ou de frappe dans n\'importe quelle langue. Pour nous aider cliquer sur le
        bouton ci-dessous "Aider à traduire".</string>
    <string name="how_to_use_title">Comment utiliser l\'attestation ?</string>
    <string name="how_to_use_text">Toutes vos attestations sont disponibles sur la page d\'accueil
        de l\'application. Pour les visualiser il suffit de cliquer dessus. Pour voir le QR Code,
        il vous suffit de glisser votre doigt vers la gauche. Pour quitter cliquez sur le bouton
        rouge en bas à gauche.</string>
    <string name="date_time_match_error">L\'heure doit utiliser le fomat HH:mm et la date le format
        jj/mm/aaaa.</string>
    <string name="incomplete_profile">Profile incomplet. Tous les champs sont obligatoires.</string>
    <string name="ask_for_creating_a_certificate">Souhaitez vous créer une attestation ?</string>
    <string name="create_a_certificate">Créer une attestation</string>
    <string name="malformed_birthdate">La date de naissance doit être au format jj/mm/aaaa</string>
    <string name="no_profile_info">Compléter votre profile pour créer une attestation.
    </string>
    <string name="fill_profile">Compléter</string>
    <string name="unknown_error">Une erreur inconnue s\'est produite.</string>
    <string name="work_reason_short_name">Déplacements entre le domicile et le travail</string>
    <string name="purchase_of_necessities_reason_short_name">Déplacements pour les achats
        nécéssaires</string>
    <string name="health_reason_short_name">Consultations et soins</string>
    <string name="family_reason_short_name">Déplacements pour motif familial</string>
    <string name="sports_or_animals_reason_short_name">Déplacements brefs pour l\'activité physique
        et les animaux</string>
    <string name="judicial_or_administrative_reason_short_name">Convocation judiciaire ou
        administrative</string>
    <string name="general_interest_task_reason_short_name">Mission d\'intérêt général</string>
    <string name="work_reason_description">Déplacements entre le domicile et le lieu d\'exercice de
        l’activité professionnelle, lorsqu\'ils sont indispensables à l\'exercice d’activités ne
        pouvant être organisées sous forme de télétravail ou déplacements professionnels ne pouvant
        être différés (à utiliser par les travailleurs non-salariés, lorsqu\'ils ne peuvent disposer
        d\'un justificatif de déplacement établi par leur employeur).</string>
    <string name="purchase_of_necessities_reason_description">Déplacements pour effectuer des
        achats de fournitures nécessaires à l\'activité professionnelle et des achats de première
        nécessité (y compris les acquisitions à titre gratuit (distribution de denrées
        alimentaires…) et les déplacements liés à la perception de prestations sociales et au
        retrait d’espèces) dans des établissements dont les activités demeurent autorisées (liste
        sur gouvernement.fr).</string>
    <string name="health_reason_description">Consultations et soins ne pouvant être assurés à
        distance et ne pouvant être différés; consultations et soins des patients atteints d\'une
        affection de longue durée.</string>
    <string name="family_reason_description">Déplacements pour motif familial impérieux, pour
        l\'assistance aux personnes vulnérables ou la garde d’enfants.</string>
    <string name="sports_or_animals_reason_description">Déplacements brefs, dans la limite d\'une
        heure quotidienne et dans un rayon maximal d\'un kilomètre autour du domicile, liés soit à
        l\'activité physique individuelle des personnes, à l\'exclusion de toute pratique sportive
        collective et de toute proximité avec d\'autres personnes, soit à la promenade avec les
        seules personnes regroupées dans un même domicile, soit aux besoins des animaux de
        compagnie.</string>
    <string name="judicial_or_administrative_reason_description">Convocation judiciaire ou
        administrative.</string>
    <string name="general_interest_task_reason_description">Participation à des missions d\'intérêt
        général sur demande de l\'autorité administrative.</string>
    <string name="create_certificate">Créer l\'attestation</string>
    <string name="fill_certificate">Fill l\'attestation</string>
    <string name="please_fill_info">Merci de remplir les informations demandées</string>
    <string name="loading_please_wait">Chargement… Merci d\'attendre…</string>
    <string name="please_fill_date_time">Merci d\'indiquer l\'heure et la date</string>
    <string name="menu_settings">Paramètres</string>
    <string name="save_profile">Sauvergarder</string>
    <string name="remove_all_certificates">Supprimer les attestations</string>
    <string name="date_time_placeholder">%1$s à %2$s</string>
    <string name="select_exit_date">Sélectionner la date de sortie</string>
    <string name="select_your_birthdate">Sélectionner votre date de naissance</string>
    <string name="ask_remove_all_certificates">Souhaitez vous supprimer toutes vos attestations ?</string>
    <string name="yes">Oui</string>
    <string name="no">Non</string>
    <string name="save_changes">Sauvergarder les changements</string>
    <string name="ask_save_changes">Souhaitez vous sauvegarder les changements ?</string>
    <string name="save">Sauvegarder</string>
    <string name="discard">Oublier</string>
    <string name="certificate">Attestation</string>
    <string name="qr_code">QR Code</string>
    <string name="icon_description">Image contenant un icon pour facilement identifier les raisons
        d\'une sortie ou d\'un déplacement.</string>
    <string name="pdf_view_description">Image utilisé pour afficher un pdf (dans notre cas une
        attestation)</string>
    <string name="open_source_code">Code open-source</string>
    <string name="open_source_text">Pour comprendre comment l\'application fonctionne vous pouvez
        visualiser le code source (écrit en Kotlin) à:</string>
    <string name="eula">CGU</string>
    <string name="pick">Choisir</string>
    <string name="exit_date">Date de sortie (jj/mm/aaaa)</string>
    <string name="exit_time">Heure de sortie (HH:mm)</string>
    <string name="fill_with_profile">Compléter avec le profil</string>
    <string name="no_certificate">Aucune attestation</string>
    <string name="last_name">Nom de famille</string>
    <string name="first_name">Prénom</string>
    <string name="birth_date">Date de naissance</string>
    <string name="birth_place">Lieu de naissance</string>
    <string name="address">Adresse actuelle</string>
    <string name="city">Ville actuelle</string>
    <string name="postal_code">Code postal actuel</string>

    <string name="eula_content_part_1">Applicable à partir du: 12 April 2020</string>
    <string name="eula_content_part_2">(Note: toutes les clauses contenues dans cet accord sont
        considérées comme connues, vous avez donc à les lire entièrement)</string>
    <string name="eula_content_part_3">Ces Condiditions Générales d\'Utilisation (“CGU”)
        constituent un accord entre vous et Paul SOUTEYRAT (aussi appelé le “Détenteur”) concernant
        l\'Application de création d\'attestation pour les téléphones fonctionnant (par mesure de
        simplicité référencée dans leur globalité par les termes suivants :“Produit Logiciel”,
        le “Logiciel”, ou simplement "l\'Application"). En installant le Logiciel ou en utilisant
        le Logiciel, vous acceptez d\'être lié aux termes de ce contrat de licence.
    </string>
    <string name="eula_content_part_4">Votre utilisation du Logiciel (tel que spécifié ci-dessous)
        est sujette à des termes et des conditions énoncés dans ces CGU. Si vous n\'acceptez pas
        les termes de ces CGU, n\'installez pas (ou désinstallez) le Logiciel et ne l\'utilisez pas.
    </string>
    <string name="eula_content_part_5">1. Licence. Le Logiciel est concédé sous licence et non
        vendu. Le Détenteur vous accorde un droit limité, non-exclusive, non-transférable et
        non-cessible ainsi qu\'une licence pour utiliser une copie du Logiciel pour votre
        utilisation personnel et non-commerciale sur un unique appareil. Les droits accordés ici
        sont sujets à votre respect des CGU. Le Logiciel vous est concédé sous licence, et par le
        contrat présent vous reconnaissez qu\'aucun titre ou droit de propriété vis-à-vis du
        Logiciel ne vous est transféré ou assigné et que ces CGU ne peuvent en aucun cas être
        interprétées en une vente d\'un quelconque droit vis-à-vis du Logiciel. Vous pouvez
        consulter la license complète (dispnible en anglais uniquement) à:</string>
    <string name="eula_content_part_6">2. Restrictions d\'usage. Sauf si le Détenteur vous a
        autorisé à distribuer le Logiciel, vous ne pouvez pas faire ou distribuer des copies du
        Logiciel ou transférer le Logiciel d\'un appareil à un autre. Vous ne pouvez pas décompiler,
        désassembler, développer, désosser ("reverse engineering"), inclure dans un autre logiciel
        ou traduire le Logiciel, ou utiliser le Logiciel pour une quelconque utilisation
        commerciale. Vous ne pouvez pas modifier, altérer, changer ou sauf accord contraire faire
        une quelconque modification du Logiciel ou créer un travail, un logiciel ou une oeuvre,
        dérivé ou basé sur le Logiciel. Vous ne pouvez pas louer, revendre, sous-licencer,
        assigner, lease, distribuer ou sauf accord contraire transférer le Logiciel ou cette
        licence. Toute tentative, tout essai et toutes démarches sont alors considérés comme nuls
        et non-avenus.</string>
    <string name="eula_content_part_7">3. Copyright / Propriété Intelectuelle. Vous reconaissez
        qu\'aucun titre de propriété intellectuelle sur le Logiciel ne vous est transféré. De plus,
        vous reconnaissez que les titres et les droits du Logiciel restent et resteront la
        propriété exclusive du Détenteur, et que vous n\'avez et n\'acquiérerez aucun droit ou
        titre sur le Logiciel. Vous ne devez en auncun cas supprimer ou obscursir le copyright
        du Détenteur, la marque ou toute autre avis ou étiquette de propriété présent dans le
        Logiciel et/ou téléchargé par ce-dernier.</string>
    <string name="eula_content_part_8">4. Clause de non-responsabilité et exclusion de garanties.
        Le Logiciel est fourni "tel quel", sans garantie d\'aucune sorte. Nous déclinons et ne
        formulons aucune garantie explicite ou implicite et en particulier nous refusons les
        garanties de qualité marchande, de conditions de vendabilité, conformité à une
        utilisation particulière, de titre de propriété et de respect des droits des tiers. Vous
        assumez l\'ensemble des risques quant à la qualité, aux effets et aux perfomances du
        Logiciel. Nous ne garantissons en aucun cas que les fonctionalités contenues dans le
        Logiciel satisferont ou satisfont vos critères et exigences ou que les opérations et
        actions de ce Logiciel sont et seront sans erreurs.</string>
    <string name="eula_content_part_9">5. Limitation de responsabilité. Dans aucun cas le Détenteur
        ne serait être tenu pour responsable de tous dommages directs, indirects ou autres,
        résultants de la possession, l\'accès, l\'utilisation ou le dysfonctionnement du Logiciel,
        incluant sans limitation les dommages à la propriété, une perte de valeur, les
        disfonctionnements d\'ordinateur ou d\'appareils mobiles et, dans le cadre légal, les
        dommages pour blessures corporelles, perte de profits ou dommages punitifs de toute
        cause d\'action résultante ou reliée à ces CGU ou au Logiciel, causés à tort (incluant la
        négligence) et cela que le Détenteur soit au courant ou non de la potentialité de tels
        dommages.</string>
    <string name="eula_content_part_10">Dû au fait que certains états&#47;pays n\'autorisent pas
        certaines limitaions de responsabilité, cette limitation de responsabilité ne devrez
        s\'appliquer que dans le cadre complet permis par la loi applicable dans la juridiction
        ciblée. Cette limitation de responsabilité ne s\'applique pas exclusivement dans la mesure
        ou toute disposition spécifique de cette limitation de responsabilité est interdite par
        n\'importe quelle loi municipale, fédérale ou nationale, qui ne peuvent être prévenus
        et&#47;ou combattus. Ces CGU vous donnent des droits légaux spécifiques, et vous pouvez
        avoir d\'autres droits variant de juridiction en juridiction.
    </string>
    <string name="eula_content_part_11">Dans aucun cas la responsabilité du Détenteur ne serait
        être engagée pour tous les dommages (excepté ceux requis par la loi applicable). Et les
        remboursements éventuels des dommages ne peuvent excéder le prix que vous avez payé pour
        l\'acquisition et l\'utilisation du Logiciel, facture ou reçu à l\'appui.</string>
    <string name="eula_content_part_12">6. Confidentialité. Le Logiciel ne peut pas collecter les
        données "in-app" pour les envoyer à des serveurs ou appareils distants. Vos
        informations personnelles dans votre profile et vos attestations sont uniquement et
        complètement stockées dans la mémoire de stockage interne de votre appareil et ne sont pas
        et ne peuvent pas être envoyées ou communiquées à d\'autres appareils, personnes ou
        institutions. Le Logiciel peut tout de même collecter des données pour détecter
        d\'éventuels bugs et en particulier récolter des informations sur les "crashs"
        aussi appelés plantages de l\'Application. Néanmoins toutes les données sont anonymisées et
        ne sont utilisés que dans le but d\'améliorer le Logiciel. Le Logiciel peut aussi collecter
        des données relatives aux nombres de lancement de l\'application à des fins statistiques.
    </string>
    <string name="eula_content_part_13">7. Indemnité. Vous acceptez d\'indémniser, de défendre et
        de décharger le Détenteur de, et contre, tous dommages, pertes ou dépenses découlant
        directement ou indirectement de : (i) vos actes et vos oublis d\'agir en utilisant le
        Logiciel en respectant les temes et clauses des CGU; ou (ii) votre manquement aux CGU.</string>
    <string name="eula_content_part_14">Pour terminer, toutes les personnes impliquées dans la
        création de cette application vous souhaitent de rester en bonne santé (et de sortir aussi
        peu que possible de chez vous). Nous espérons que vous utiliserez cette application à bon
        escient.</string>
    <string name="eula_content_part_15">par Paul SOUTEYRAT</string>
    <string name="people_to_credit">Créateur : Paul SOUTEYRAT. Basé sur le travail réalisé à
        https://github.com/LAB-MI/deplacement-covid-19</string>
</resources>